直覺賭球法

哥登+0.5/+1
哈馬0
科隆-0.5/-1
安玻+1/+1.5

聽日歐聯全下盤 上樓大法

不了

邊位ching偷偷留下負皮

唔好話識賭波了 ching

not me